FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (206) 新icon：屁包花插水式跌

誤中

Any fdly?

冇人買隻91包皮
慘

好易入包
451包最前
之後ssk+ndom/kante封印住佢
咁你成隊英超都keep到
btw華湯太慢，gomez/sokratis更好

all in包皮定玩自己算

一言驚醒夢中人

Ss 中馬列斯係咪算賭贏？

幾時死ser 想執平野

贏啦。。。

入到隊就係啦

有預感個MARKET跌過龍
反而陣間2點In PACK會升返少少
除非EA佛心大幅提高PACK RATE易中好野

做咩加埋新icon喺度title度

覆翻祥巴先
moment giggs有啲似sane
右腳係殘廢

問多次
10 chem Kante vs 7 chem rttf Allan vs 7 chem ss Acuna

大家會揀邊隻?
(防中partner係prime艾辛)

So Far 3g3w 聽日繼續

between 麥龜真係好慢

想問下依隊15g6w係咪唔正常
我真係好撚廢

30g有14w都唔算廢

感覺防中防守力唔夠
Kante換迪布尼應該幾好

同意 唔駛咁在意

你in game咩陣？

冇乜錢同埋我較咗兩隻cm壓上前場

一樣

kdb換kante啦，打防中就

兩隻CM都壓上前場, 咁你個中場防守咪好大鑊
BTW, KANTE 而家17萬有

巴打好勁打dr完全冇遇過呢d級數 好似打fifa都冇 失禮哂

但唔壓上前場好似唒咗老母同kdb射術咁
應該點較

哇，咁sam哥個啲咪真係屈曬機

究竟出邊一款包皮呢

最少都留返一隻防中，另一隻均衡進攻（唔係好快冇氣

應該換一隻做kante
兩隻H/H 你set乜都唔會守

要較返一隻做cdm定係cm就得

係戰術>指令較

死ser

英文 stay back while attacking

FUT20 Player Days are here!

Trophy
@Libertadores
Kick-off Team
Raising hands BOGOF and Coin Discount Packs
Video game Engagement Pack Reward
Medium star Prime ICONs in Draft Mode
Red question mark ornament Bonus Weekend League Player Pick
Universal recycling symbol New ICON Swaps 3

係咪可以抽得個新pack？十萬嗰個

有icon swap 3

from EA twitter

Moment Jo

咁多？

隻熱山

曼狗們有 華倫西亞

好多肥料卡

華西

屌你老母又出熱山...

好似送核彈PACK

好多阿根廷人可以同Acuna, 美斯夾chem啦

有91華西曼狗要買了

翻炒totw呢

無拉拉送個pack送大禮

屌艾迪巴約都有

終極撚狗

姐係點呀宜家咁撚平有得抽三十隻？

邊度有送pack!?

Moment Sanchez

係囉
去左邊

送核彈pack

有PACK送

真核彈

係咪個市又升

Ultimate pack

本身已經有FUTMAS Sanchez

Cls

好多肥卡，撚死炒肥料班人

得tier 3 rare mega pack

去store就有free pack

fut player days 呢

撚狗撚到咁 呢下震倉過癮

邊度有肥料

都好，有2隻86肥

Who

比kurt屌完
有free pack又有obj player

頭先平入meta卡的人就so左

返場卡呢仆街

冇左best TOTW

85 Ziyech

邊位咩聯賽

Free pack 中griezmann+thiago

fut player days
fut play U days

Ea我屌你老母 核彈pack最高82+堆垃圾

說好的包皮

Jo都唔識
打過Man City

Moment snchez慶祝佢拎2016年南美自由盃...
2016年 2020先黎慶

竟然有pack送

你地有87、88都好丫，我包核彈得佢同隻85

唔sick

屌我啲核彈係咪同大家唔同
30隻得一隻88 之後就84

踢過鏝

N年年前神童
好似打過鏝一陣

你地留唔留pack

屌呀 無best totw 仲諗住佢出 包皮 隻92仲有得跌
呢家即刻升返30萬
但應該會出張94motm

點解你地個free pack係86 87 88 89
我一張都冇 屌你老母EA

屌 玩既日數少
收個廢pack

我同ea係咪有咩誤會

核.......彈????

EA: Hey guys, we have a gift for you.

仲會唔會有買一送一

30/30 最高82 let’s go !

仲想點

屌那星核彈得隻利雲

屌那星仲想點呀屌你 我82

24 30應該黎緊

Sorry

我以為我85，83 已經好慘

唔洗大驚小怪啦
個個星期包核彈都係咁上下

唔見送果包既？

EA條link係404 error

掃晒

95kit 中76
3030

都on9 ea明玩鳩我account啦

3點可能仲有 淨係搶到一包

SBC pack中卻老

核彈pack 三隻19 南美人

有無用架

呢家咪抽啦，都無best totw，應該會出

same 85 83....

中左兩隻唔知乜水
都無機會落場

笑左 雖然我都係得84

rare mega pack開80

屌你老母臭閪咩EA 用乜鳩fut player day呀

Icon swap有冇圖睇
我淨係見到佢話會有set 3

唔似有
睇曬條link都冇提過
而且已經有新卡出咗

咁之前啲風係邊度黎

出一大堆廢卡南美果d跟本入唔到隊

早知唔賣隻包皮.....

因為上年係出BEST TOTW +其他SPECIAL卡
唔知SAM GOR隻91包而家點呢...

Ea又撚

佢張本身冇既聯賽統一做南美自由盃 幾特別

我咪叫左你唔好賣

講唔定 總會出一兩張勁 又巴西又南美 再連美斯尼馬

賣左

得華西 tevez叫有啲人識

84 82 雙if 75自由卡
87 bwa

Strong hold黨又贏

巴西入波8場
R9: I AM READY

92都買唔到
唉要on99咁買返隻91

fut player day就係出堆南美佬？
抽到都唔知點入隊

食花生睇 Panic buy

Lisandro Lopez
當年里昂好勁的

我用屁夠

ea咁撚狗完全無路捉啦, dklm今年真係痴鳩線

順便換下人玩
冇咁悶

被EA終極撚狗

搵刀疤啦 Sam gor 正野

換*

求先邊個叫gakki賣包皮
我仲唸住講panic sell永遠大忌

92升左30萬
本身夜晚諗住1.9 入手 點知落到1.93 唔落 呢家2.29

92 2.2m有
我得2.1
聽日有冇可能跌返落2.1

張tevez勁撚到

呢張睇落都OK , 咁既數值先5萬蚊
不如組下南美自由盃隊玩

我叫左一定唔好而家賣...無人理我

手上96 messi toty應該會上翻
唔抽核彈住 瞓先

會有人平小小賣
你捕住就得

阿迷要試下玩艾迪巴約

d卡 無球會點計連chem?

隻jo都算易奴，89肥

依啲stat再靚都唔會有人用

想問有無新卡係巴狗

橙 其實wl同的市場野我不時都講
的人永遠唔理

成班人棄game了

唔緊要啦
買返91都係洩幾萬姐

ea唔比跑過半場慶祝

runthefutmarket會唔會瘋狂抽水
呢個promo真係笑撚死

TEVEZ ROONEY C RON 3叉

其實已經好多人教過我買賣呀炒卡依啲嘢
但我玩咗咁多集都係完全唔明唔識
我淨係識玩

QS啲廢金快啲買

Samgor唔理我

聽日會升？

各位曼迷會唔會原諒迪維斯，好想重組07-08三叉戟

都就end

我見多啲人話賣唔緊要啦

係，不過講還講 已經升到10萬

本身隻屁今朝買 夜晚蝕緊20幾萬 呢家倒賺番幾萬

咩事83升

應該有人會趁平買

你出卡之餘咪順便炒下冷飯返兜totw囉 得呢堆咪玩啦大佬

肥料都抽唔撚到
屌

要打Wl 好多人都會買

ea 撚到 market 過山車

差少少買到隻690k hunter messi... 最尾700 入左 希望繼續升

係囉
睇見都唔開胃

Fut player day倒數完
出其他野ea

大把人被ea撚左, 建議唔賣就係贏, 就係諸葛亮, 睇得個market好透

咁快又出隻D山齊士，聖誕嗰隻出嚟做乜

得罪講句
個隻依家係垃圾 點唔出隻新

泰維C link acuna

RIP Fergie不了
轉頭買隻華西撚下好過 7chem連prime blanc

屌 中間換過ac 淨係得tier 3

我有份叫 我都賣左93屁 諗住偷雞賺5-6萬 宜家升返晒 sorry sam哥

點連

當我乞衣？
俾堆垃圾untradeable

其實出熱山做乜鳩
英超大把中堅排緊隊

收皮ok?

sor下次會出聲

點解而家唔恭喜我

諗緊90LW mbappe定 rg messi 結果pick左美斯

7W 3L
金一無望

想要拜利⋯⋯
不過出隻熱山都有d心郁

本身儲緊錢整拉莫斯

真熱表示駁唔到

幾時出啲波衫玩下

451用if 朗
兩隻cam icon咪連到囉

Papa ruidiger bailly 大把選擇
出埋啲重複

究竟FUT PLAYER DAY個SCREEN
係咪真係係GAME出現過
EA預告倒數完再出其他野
係香港係咪可以報得海關

無寫明係出精選

平時14～17win，今日可以7G1W，
係咁輸on9波你玩埋我個份。屌你老母ea dynamic difficulty

你今日先問完

橙色個版真係出現過

係
EA讀心

感覺上rttf gomez可以換山齊士了 頂唔順佢D花式自爆

我覺得佢會出 未咁快
係玩鳩你個市

買咗了，得返5千蚊

真熱表示唔捨得祭舊嗰張

On9 ea 明知呢排啲人已經嬲嬲地仲要撚狗，真係自己倒米

唔緊要啦都hea玩緊

有錢係唔同d

買埋shadow得返6皮

呢張個樣好好多

下次唔敢老點你買賣了, 自己account賺蝕自己事, 俾ea撚完先知咁多market高手係度, 但又唔share下心得

真熱

本身用緊vvd同tonori
做唔做熱山好

依啲冇得怪人嘅
自己唔熟個市冇計
啱啱又見到隻92包皮平咗100k
我又買貴咗100k半個鐘內嘅事
唔理了

隻手

而家係咪tots?成堆唔識嘅人勁高rating

中多d walkout la

垃圾黎 入唔到隊 有d高rate 5’3矮過美斯

送完包pack 加快左我棄game既速度

放心 之後啲event都會係咁
Who都90up

好有tots d廢聯賽嘅feel

屌ig見到連snoopdogg都屌柒ea server廢

今年ea真係亂鳩咁來

當有一日ea夠膽突破99rating就真係棄

EA同政府一樣
你話行東佢偏行西
仲要同你講 吹咩？

望到堆卡都覺得嘔心

coins買曬個5pack核彈 血本無歸

Sam gor覺得其他位升到咩程度先值得棄隻baby rio? 撚多個一星期隻馬細佬如果賣左佢用acuna 頂，有百幾萬升cb值唔值

一個event,我由用prime makelele 到用matudi

下年再貨一蚊fifa point 一世無walkout

食相一年難睇過一年

好核突 垃圾聯賽rating都cup晒d五大中上球員
屌你我睇落去張卡面連rare gold都不如
銀銅特別卡咁

好似易左walkout

巴打你炒咩蝕咁多

咩核彈？
求指求

南美球迷應該好開心

其他位係咩人

shop -> promote pack 最貴個個
見佢用coins半價咁平

心情差 開左一個2in 1 .....82packx2

諗住中下85唔洗死 點知我屌你老母 比82

嬲嬲地用coin買買一送一，得隻85

隻varane未買，岩岩頂唔順alission，賣左佢同vvd轉番達史同鬼pk

都有幾張85同張81if
但都回唔到本啦屌
又比ea撚狗
不過都衰自己抵唔住頸

依家得返100k多啲

我得返唔夠2萬

好過我

all in之鬼

我入左隻美斯 算唔同佢計較 蝕左既美斯條數填返

依家有買一送一咩?

未到8月完全棄驚都千其唔好用coins 抽包我Fifa 19用淨果幾十萬都係上星期屎忽痕先打開抽

3點岩岩有

Ea唔翻炒special card冇所謂 反正由頭至尾都冇講過 見到呢堆南美卡先嬲 咁快就到是但開都中special嘅時候 cls

即係又係快閃 2點3點4點

得返15萬 抽唔抽半價pack好

Fifa撚狗

moment giggs真係勁撚到
好好用 完全估佢唔到

第一包vertonghen
第二包ruffier

衰on9 panic sell 左 加炒燶肥 咁就無左60個

佢地係special card但係無張勁呢

朗巴，你幾錢入?

等左成日終於bid到
Ea真係好撚狗 差d比佢撚到

可以換啦，你其他位都夠哂做
換mid blanc

純翼嚟講 moment giggs真係好好用

700k

岩岩打左六場，頭兩場都好地地
後尾四場都delay得好勁

係咪好易爆得開人

佢應該賣隊抽包？
估唔到ea連event都撚到狗

建議賣Marcelo Varane 91包
換白蘭士 Rio prime

Where?

Salvio好似唔錯

我就係差隻左翼.. 一直都無考慮過Giggs

開心使用中

QS價得$600

Market

我見唔到嘅

包皮唔換得啦，冇替代品

屁馬落返2.3m 想做了

special卡（面）

我睇下castro嗌乜9

等下先買
頭先沖個涼 由230k跌到185k

換返普金
後防上兩隻最勁既 用埋達史
87 法蘭 85 里奧水準都係差d

係 set佢回防仲守到吓波

Futbin今次咁慢既
Tevez 咩價

見到了！

鳩爆底線 一流
射近柱波都好好用

89 polenta好似幾勁

咁包個位用咩人

睇你肯唔肯用返89包

EA含撚仔

垃圾，睇佢嗌乜

冇個叫得出名既呢次

老細 佢d南美盃真係好趕客 卡面球員又樣衰⋯ 好唔開胃

fuck player day

見美斯插到咁低，諗住下禮拜入tim
點知ea promo都撚到狗

what a nice day

我670入手

岩岩發覺兩隻icon cb 夾埋兩隻icon cm都可以full chem acuna，但係唔想賣91包我係異類我幾鐘意藍色呢張卡面，賣細佬加varane舊錢儲多陣真係可能夠換mid Blanc prime rio

1. 賣馬些路，用acuna 8 chem
唔用法蘭，用Blanc
2. 91包轉89包 ， 85rio上Prime

Baby rio 同87 varane 如果先換一隻都係換左varane 先？

好似自炒卡開始就無乜點比我中到野

都得
我自己覺得換完兩隻勁後防 係易玩 易贏左
Hl varane+ prime Rij

熱刺Lucas 算唔算meta 做任普金幾好玩

12月前都算meta

手痕抽左20萬 4個pack 達史 高利巴尼 音樂比利 黑卡saul+2張真廢黑 其他計qs 好似岩岩回本

無乜分別
經濟d 我會唔要Varane ，Rio免費野

玩真曼冇錢上mid blanc 將bb blanc拉落cb位打會唔會死

Lightning round又係賺錢時候
10500-10750入左一堆西甲84if

今日係玩咁耐fifa最成功一日

ea我屌你老母屌你老母屌你老母

幾有運

用左100萬COINS抽
3隻88肥
1隻86 新卡ST
1隻IF ST86
大量83肥
小量84,85肥
THATS IT

咁諗唔開

如果想同kante cb調位 有邊隻中場落得返去打cb

就咁話，睇埋icon swap 3出咩先話唔埋慳番隻

SS Luiz?
Or 直接541入場轉陣

送果PACK 30RARE PACK
3隻83最高
ON99

Ea想你棄驚

OBS果期棄左,無打2個星期WL
打10場輸9場,我玩開控傳
所以有剩150萬COINS黎玩,一陣4點再買30RARE PLAYER

咁？

我都係得1隻84

Yes ar
你咁樣full chem入場轉陣咪得

我得隻最廢85 onana加一堆81 82

老老實實個Promo咁閪
俾你最高rating嗰隻又點
咪又係 cheap野一隻
再加上lightning round大跌市
抽到普金高rate卡都唔值錢
極度唔適合抽Pack

抽得就望icon啦

新卡86 都係賣得萬2蚊....SHIT

仲有9分鐘,大家READY搶PACK未

下我82wor

而家83同82個價都差無幾

但大把icon有價冇市

你賣平過市價咪得

都諗唔明點解個d icon都會有人買泥用

有愛

叫乜撚fut player 呀咁 直接寫廢鳩自由盃啦仆街

其實點解唔出dani alves

因為ea on撚鳩

咁儲下錢先 差400k

個rare mega pack中draft coins
開完隊嘢有得撚moment油雞

成個星期浪費左勁多錢
又zakaria又拉膠好撚後悔

買1送1ultimate pack點

我幾個鐘就消費左2.4m

入到game見到一堆紅卡 知收皮了

依啲出名既緊係擺sbc啦

Why

如果出真係想做

搞到想收coin

一隻676 一隻hl varane

Story Kovacic食shadow家anchor?

垃圾一堆，所以真係千其唔好課

熱山張相

唔好呀 你停停手 你抽左卡再收coin係二次傷害

2w2l我覺得ok
Btw我做埋隻lw應該完game
再無咁多時間打機了
學校好多野做 屌你

用coins抽？

呢個promo真係唔抵課啲卡又唔吸引 咪再比錢ea賺啦

曼迷真係幾有福氣

高rate肥跌到仆街

想收1m，邊度穩陣

諗住趁下熱鬧用100k抽左次都嬲到彈起

楊妙妙就穩陣

點搵佢

YES
150萬

放隻黑人出黎留低tg

隻obj打cam好似幾好

咩黑人

差隻左閘

等黑卡shaw or young

轉朗尼落 cdm 未 10 chem

咁多巴打咁唔理智用coins抽

黑卡Brandon

死ser了

入左少少貨

巴打收coin?

得100k budget
英超左閘邊隻會比較好？
或者西班牙/哥倫比亞/荷蘭國籍都得
本身用緊rousillion 整完熱山夾唔到chem

robo or alba

輸兩場 一場3-4 一場4-5
感覺比EA玩

依隻左閘有無得諗
睇d stat好似唔錯

搭熱山？

Yes

隻華備西亞好似勁過mbabu

未來一個月的SBC神器

低追84

而家ramos跌到45萬
做埋先

依個promo同fut player day有咩關係
南美就南美啦
改埋啲名比啲fake hope我

明明左邊咩都高過alba
但overall rating都少2點
唔知ea點計數

一炮過打晒去 唔夠十一win棄game

依種玩法輸最多

三更半夜撞到隊隊都爆機隊

算唔算爆機
好惡頂 佢隻kdb

超越左爆機隊level

終極包82帶隊
免費都唔洗咁啊

比錢都係咁呀 屌你

雙燈已經呆左

比左十萬coin EA睇肺炎 心鳩痛

回頭是岸

唉屌 10W 5L

紅卡出咩

86 Plea

8G 2W

無所謂架 求其就得

想問有冇平既88肥推介？
想拎隻moment davidson sanchez，求平價砌隊攻略

好想要Tevez

Futbin- cheapest by rating

啲新黑鬼卡咁撚勁既

thanks!

驚訓醒起身啲價貴到傻左

set返香港
你係外國都係會連返外國ser的

Tevez真係難入隊到仆街
唔知幾時先有貨

Thx ea

Kurt真係喺fifa界好多朋友
而家同tekkz同nick打pes

比人屌兩屌 驚kurt搞到無人玩就送核彈pack
24w 話三張紅卡
到頭來 核彈pack開82 紅卡又係開垃圾
真的心郁郁想玩pes

好似無乜卡吸引

普通料啦 正路WL起碼對5次以上勁過呢隊

呢隊 無99朗花 齊 無prime 古偉 無大哨

班打手死哂去邊
仲未有人post 中icon
調哂去歐洲戰場對付kurt?

核彈pack最高83

點撚樣打
屌你老母比閪人full replay撚入兩球
之後辛辛苦苦cup佢三球
打到80分鐘就同我斷線
棄驚啦 臭閪EA

D人等改max price

pes今鋪好開心食花生

打到個人好撚燥
足球game又要睇gp順唔順 贏波又要睇會唔會斷ser
有時輸波 見到人地斷ser都架無奈

使唔使po兩次呀

Moment 拉膠打防中勁唔勁
會唔會好頓

EA揀相都求其過人

入FIFA時彈
EAS FC目錄更新1似乎已經損壞,無法使用
即係要重裝?

玩左2場 輕鬆抽94利雲
登入送老馬moment

㩒取消就得

應該點調 踢4231

Gameplay如何？睇tekkz打d畫面幾靚

即係無best totw?EA又撚玩家

Gp玩慣fifa就真係嘛嘛地
係畫面幾令
但D menu睇到人眼花

聽fd講pes my club而家其實已經係end game階段所以係特別易中 但overall黎計抽卡的確比fut好

佢抽人都幾得意
有幾個pool比你抽 好似手機game咁

Common CONMEBOL Sudamericana player items have been removed from gold packs while we investigate concerns of these items appearing in rare guarantee packs. Users who packed these items will be compensated in-game at a later date.
Stay tuned for updates.

ea

thanks

呢樣真

尋晚我dl左 第1隻已經中special包皮 仲奇怪有冇咁易

依家練定21轉玩pes

買人難頂
冇得直接買人要買球探再簽球員
例如有啲想要牙朗
我要買專長係祖記/前鋒/葡萄牙嘅球探（佢一次最多用3個球探）
仲要如果祖記多過一個葡萄牙前鋒你會有機會簽左另一個返黎

GP真係唔得 demo個時玩過幾場 完全唔知玩緊咩

想收1m

8chem Ss atal 打翼定打前好?另一隻同佢調位既係rg neymar 利申主打4231

@楊妙妙

咁梗係atal 翼 neymer st

1m依家收幾錢

第一場就差d輸俾obs撚

overall無得咁守 真係易攻好多 一唔控CB個d隊有耐性猜都中路大把空位

5g1w

7chem打左閘會唔會勁過shaw
右用返awb

星期六朝早好似仲難打

全世界都知應該出咩卡
係ea中意包拗頸出埋啲出過既

上年玩過一排 gameplay係好d 但game mode真係無得比 玩過就好快重投fifa....
除非平時無玩開WL都可能成功轉到會

Pes弱智架唔好買
我fifa未出果時買左 玩落on9到
啲球證好似盲撚左咁 點都唔會吹
但對面掂下你條毛都會吹
玩落又唔順 傳波又怪
抽人係易中 但咁易中個個都爆機隊
我玩左一星期就有屁包花咸爺果啲
成件事好無聊 錯哂

真心 你比個順嘅gameplay 我輸都心服口服
玩個陣唔順仲要比你啲on9嘢撚 完全係比隻game玩你咁
你話咩睇開啲心態好啲就哂隻game咁 玩個陣唔多唔少都比佢搞到自己啲情緒
玩Fifa都係鐘意足球先玩啫 EA就捉呢啲心理不斷放養 點垃圾都仲大把人玩 課金

唔明 有咩問題咩事

真係.. 凌晨打到依家
一開 game 連贏7場
一到6點令開始就連輸8場
心諗係咪俾EA 整蠱, 抖下再打

琴晚輸兩場WL 比人絕殺追平再button delay
追和個兩球都係龍門出迎殺到個波但比對面kick跌
然後個波再碌去人到

對住啲技術好輸得心服口服
頭先有場 自己單刀 入對方禁區就lag機
人地入到自己禁區又lag
cls server
打得好辛苦

依家咩價錢

我諗起有時橫傳俾隊友就冇人mark任射空龍
但係隊友會跑過龍幾步漏左個波嗰個畫面真心想打爆mon

有啲南美卡嘅人原本係銀卡
但出咗喺金包度

今朝個ser都幾閪下

仲諗緊報唔報WL

煩緊拉膠擺中定邊好，試緊陣時，中左隻希哥，食影定食anchor? 定放棄換其他？

中間啦
買隻rttf militao返黎同佢換位

7g1w

最憎kick off goal就真
踢落都未分實力就比人整左一球先

上星期有野做無報wl 心情都好啲

之前係咪話抽pack 買一送一
尋晚出左?

岩wor屌佢老母醒唔起，點解我包免費核彈會開到隻76common

尋晚LR 個陣出左，0300 好似有幾萬包全球供應

頂 亞洲玩家又無份..

終於唔洗對住碌梳，有華一招打RB
食評 (2場WL)
速度與力量兼備
對方隻翼一拎波，拍埋去就會搶到，截傳球都不錯
190K黎講係值得

而家有

我呀 屌 70rate頭既核突卡呀

左翼唔用if 福？

你仲未收呀

用過一排，麻麻地
我2翼都需要有傳中能力
James 係暫時性，遲吓轉用moment giggs
James打super sub

起街，買唔到fifa point

做得咁差仲課比ea做乜9？

報完打左一場好後悔
個server好delay
D後防溜冰咁

夜晚晚邊度收

免費包中左尼隻

肥料囉

幾全能喎就咁睇數

又唔見有任 咁既卡面想比人換咩垃圾卡

icon swap 3

想撚下老馬
打邊係咪最好
有冇人用過baby

data得三隻

27,500就係核彈包？
值唔值抽？

fut 19?

核彈係125000
但邊一個都唔值得抽

你收左coin返黎買卡好啦抽就gg

我搵唔到

latest players

LR round先放多

鉛到咁 又下下玩拉弓射

0課玩家傾家蕩產換左呢隻
覺得普金版幾好用 唔知會唔會中伏呢？

Ea送pack中左 迪維斯

無best totw留住成堆包都唔知等到幾時

baby 最快 靈活
mid 個look 最好 但最慢同無氣 要打st
prime 就最好

要等搭正？

Baby 值唔值1.7m

lr有限包數，一出好快比人搶哂
通常朝早2點有就4點都有

依家個pool，就算俾你中花包屁都唔過100萬，肥又唔值錢，點解會有人抽

仲要新出嗰堆又唔值錢

宜家應該無咩特別想玩老馬直上prime 啦
無錢就mid

畫質好似好靚

你今朝買？
琴晚出買一送一核彈pack嗰陣好彩買咗
而家升返晒

晤係點會半價pack

可唔可以唔好再用推文
次次見到你都用

皇馬出局邊緣，如果呢隻我等等先

唔好用推文啦

送pack好似因為player day送

俾普金隊絕殺 del game 算

幾時拎返起個手制？

今晚見

ok

識唔識聽中文

屌 次次都係手順得滯

個gameplay勁多戇鳩波
射中人/畀人截到彈畀第條友即射入

利申 入咗兩球+失咗兩球戇鳩波

之後留意番

特別卡

68 65

好耐冇試過起咁多腳

比人屌多幾錄就記得

隻tevez仲未有price

其實嗰新pool咩黎咁多南非人點解無巴西既

生面口曬咭，EA冇教佢用不推文

好撚抵屌
十皮end game曼聯閘

今朝買，見到唔洗200K 有隻閘
我覺得抵同埋都叫幾勁
暫時 5W1L
但係個gameplay真係好閪

隊波如果想再上係咪就咁將普金轉if
但咁樣玩到有d悶 有冇咩可以推介玩下

Ss messi 2.8m

砍掉重練用愛隊打
滿足感大好多

我都鍾意熄game聲聽收音機

我都係
一直唔開game聲

最低落過150k但snipe唔到
我長期14w 而家10g4w
琴日日頭玩真係最差嘅一次gameplay
10場入33球都係得4w 中門大開
都係今晚先玩

樓豬方便嘅話pin一pin唔該

俾你搏贏

唯一唔好係好多時吹停咗都唔知
仲心諗做乜班友戇鳩鳩唔郁

咁係你無睇時間啫

垃圾EA攪咁撚多Event不如攪好個server先泥漿摔角咁撚樣

2.1m要做屁馬了

幾時再一買一送一pack
課咗2500 pt

係喎

fut唔會有巴西聯賽既隊

我諗呢個wk應該係我3大worst gp之一

打左幾場

交波人前波後 食身位次次都食到訓低
向前交波但delay 食錯晒方向亂交
正常面對面交波又delay變轉身交波
Sm delay1秒之後先出到
防守溜冰停唔到

650k extinct

葡超韋拉仲用唔用得過
有啲想整

我用左190k加肥同untrade 做完Ramos

中撚晒鉛 又script on9

講左咁耐原來仲未做

點解ea成日要人輸d咁既尻波

有冇90亨利食評

Ikone 同messi
兩個一定要一個cam一個rw 點pick?
Ikone打翼好差 但messi打翼又好晒

motm真係死都唔出包皮，好野ea

好似係你比反但波人射？

一定messi打cam
Cup兩cup分個靚波搞掂

聞說henry得prime同moment用得落

隻petit拗腰

WL 17w 完差一場18w

就咁大腳清波制黎

輸2:0
我次次都係禁區入邊起腳
但個籠好似有力場咁

拖舟is waiting me

你無教練用？

玩影分身

EA

後防唔知做乜成日stoned左自爆

屁包最抵玩係邊兩隻 除左rg之外包皮打邊屁中間

隻古天奴真係世界級廢
89if連普金reus嘅一半都冇

巴西人Rival 8球....
喺我祭左Coutinho之後先出

ok wor
Reus好快冇氣

隻jo太高，192cm頓到飛天

尋日整完，打左 8 場 WL
面對 古、偉中場，完全唔失禮，我用左六萬幾整，完全對得住身價！

Ps 佢加 Acuna 加 艾🈸️ 打三中埸

有尼馬嘅打打下自然會解晒成個任
利申啱啱賣左要用Bobby解

Teixera + Jesus
唔想特登用$$

死左SER?
搵極都無人

用緊硬吹lucas 幾好玩

宜家就快26lv
有咩計可以趕到上30lv

咁快打完

幾個硬吹rare players pack係手完全唔想開

呢個任有屁馬真係可以無視好正
屁馬場場都入2，3粒

幾時有lighting round呀屌

德甲定英超好

英超

FEEL到可以送晒30場出街

結界

最後輸12碼 on9

條友好似移咗龍

第二下 傳落去 咪 FIT晒

無script論者出現了

Btw單刀ball roll 是常識吧

Baby best 定 rg messi?

今晚大概0300應該就會有
跟住每小時出一次好似直到0500 定 0600

真

你當下唔夠冷靜
傳落去就入左

無諗到咁多

發生係大家個陣係咪都可以咁冷靜

係

識移籠封近柱但係交失籠門球
條友如果輸左者會上黎留言

非常同意

利申：身同感受

第一次玩wl就體驗到
對面交得好順
自己就人前波後

5050 la又唔係真係好難睇嘅

派膠其實個個都會 ddg最top嘅運動員都派

大家覺得最後隻Tevez會幾錢
好想買 係我睇英超第一個鍾意嘅球員

同意 d交波方向錯哂加delay
唔係得今日得閒打我真係唔撚想打

隻story kovacic食anchor定shadow會好d
打cdm

講到咁閪係咪唔報好d...
但10場有紅卡

sh

14win就停 唔好博18 對手勁左
利申每星期14 如果打足就17 但今星期都係打14攞3張紅卡算

89古天奴同ss德甲rw都係世界級垃圾
Dribbling肯撚定係假stat
兩隻都鈍到痴線
打左7場wl兩隻進攻都負貢獻

價錢反映一切

古天奴唔係個個識用 好撚屎

nif包皮打邊應該食咩chem
買左隻marksman好似mama地

朗尼打cm好勁係咁後上入波

放左落雪櫃隻Moment Jovic都鈍
但起碼射波啪啪聲
呢兩隻又鈍射波又痾尿咁

sniper/deadeye/marksman

想整neymar 但LW位真係好煩，無RW 位
有無咩RW位推介 (唔用美斯)

14g9w 手控後衛好L攰 上星期obs太舒服

有冇高拉洛夫食評，拍acuna防中

古天奴鈍咩, scoop turn 落底好爽哦

古仔放cam同賓爺玩彈彈波幾正喎

想收coins

睇片講好勁

冇左obs爽到

輸咪輸 會有咩損失

用查斯古特（av)頂阿古算唔算downgrade
如果4231就查斯cam 676 st
442就呢兩個雙前5星腳

成日打到差一場比ea做好燥 同埋嘥時間 基本上3日打30場係極chur

我嗰隻連出drag back都食左慢金油咁慢慢出
俾人一篤就篤走粒波

睇stat其實勁

drag back 堅慢, 係scoop turn 快

用左十幾場ikone廢撚到傻

如果本身打到18w/30左右嘅
打到14w都應該起碼20幾場

唔怪得stats咁靚都係咁平

拉膠同acuna真係好難共存執唔掂添

媽呀好鈍呀

賣ikone用返osimhen算 屌啦媽

感覺上好難防守

假stat 99 agility

咪用推文

呢度規距囉why
睇唔到標題咩

打下機啫 無謂阻住正經野上熱門啦

明白

出左去 未得閒開機搞

Moment petit點解咁貴 有無人用過

甘能串

抽銀包見特別卡以為賺左
Dllmea quick sell二百幾都做得出

Coutinho入到波咩

R1 + O
古一招

日本妹 打FIFA 12-24 究竟上唔上到 G3呢

巴打咁中意佢？

幾過癮 睇佢拿住呢隊野都好得咁辛苦
BTW 日本仔 仲好多人用金卡
亞洲真係應該得香港課得咁癲

乜呢個鐘數啲人都係咁撚閪

用黑世三啦

sor ar..

慘

你咩陣先

日日都睇 佢都算勤力仔 咩都有奴

唔識聽

佢reaction好過癮

係咪靚女黎

又咁講 太易抽又冇佐抽卡果種樂趣

？

好似唔係

Ikone sm好離腳 咁高dribbling 但左菇dri都係好遲鈍

鬼insigne係咪踢邊好過中間

普金mane打邊食咩chem好

好似fifa咁 抽唔撚到好有樂趣

見佢基本功唔差都打得咁辛苦 佢黎香港打應該輕鬆14 win

15場 5w
上星期 30場14w
灰到

終於搞掂法甲聯賽任，下星期先做upgrade，今晚開波打wl

佢踢得好有耐性

想問下咩係低正腳背射門

日本妹打緊嗰個似係香港人
個名有chan字
隊名blue is the color

打開14既話最後通常都係會14
前期贏得多後期對手勁
前期輸得多後期對手會廢番

犯賤到....

好似日本玩家打法都係猜傳慢慢組織
但係香港打得慢會比人話西波

開到2w2l
依家5W12L

跟銀卡價錢 你當歐聯果d藍卡咁

我果隻金毛？mbabu黎

死啦覺得WL個SER 仲順過DR

BTW 隻SS馬列斯好勁

開始做屁馬 要砌都應該要砌成粒鐘

好撚攰呀 踢得仲衰過第一二次WL

點解突然咁有錢

我試過15場3win最後都上到14仲淨兩場

麻麻地 防守轉人慢慢
進攻比較迂迴

成就解鎖 扔手掣
屌你老母
16w 6w

休息下先

加油差5W就有紅卡啦

頂

中左 冇奴 喊出黎

奴左 冇中 喊先啦下話

2張添

打得慢還打得慢 搵空位定閪波 大家應該分到既

依家係上面個隊 想轉下面個隊 in game433點睇

勁過我得3-4win

上定下

你用不推文先

2*左腳

我主場會送

13w收咗台

屌由4-1 變4-3 唔敢再晏晝打了

前日賣哂啲肥執左唔少

屌 係market買完人 扣左錢 但冇比到人我 可以點....

隻月巴好撚好用
不過愈近龍就愈易射失...
唔知點解

諗緊係咪上星期負碌 同埋星期五六打係咪多好多高手

奴左 冇中
想買都冇得買

推

問多次

平啲果個

定係學你做屁不過我一隻肥都冇 全部要買

全部要買 唔好

Upgrade左隊波 輸得仲撚多
對波完全唔夾咁

佢日日玩好撚多個鐘

唔用馬仔已經up左

Upgrade 唔係買貴啲塞落去
每個位有咩職責 要咩類型
咁先係ut既樂趣

爆左50隻unassigned?

再入去買人度load一load可能bid唔到未更新個還款

未見過啲人會送

嚇撚死 重開game左幾次先係market到彈番比我

兩睇啦 送係人情
我為左做任 要晒時間 降落去打 仲要時間打番上去
你就一聲唔該 就想Free win 唔送都正常啦

咪用推文呀大佬

最後 cup唔cup到

都係輸

今日無片出就賣下廣告

打摏機

差條眉未中

有冇巴打friendly

Me 留psn

一睇你個慶祝動作，就知一定好大仇口

除左press，有冇方法破後場禁區內鳩猜

條友下下full replay
唔做呢啲點對得住自己

我自己主場會送 開波own goal都唔洗20秒
客場就不了 又要等你猜幾腳先比到個波我

點禁 想試

前兩日對人隻月巴禁區外K角位係我中堅前面左腳抽我近柱死角，根本無解

hold L2+右菇下下

有冇人知qs價一萬嗰啲自由盃人有咩特別。。

近射會射比龍 大禁區遠射90%

巴打食咩 chem

我有場中四次柱都嬲嬲地
你中兩次咁癲，好彩最後入

hawk

呢張只係冰山一角
仲有大把中柱片我無錄到

In game sub打RW
普金son定TIF Ben Yedder好啲？

我覺得rebound goal，比人直線通渠呢d都算
到我創造到入球機會又撞哂柱真係跳掣

啱呀，仲有5碼射失真係想Qs

基本野

值唔值得upgrade?

把聲好好J

岩岩比隻ronney撞到隻rio仆街之後單刀

成日贏幾場之後ea就放debuff
令到你d人身位又輸晒 進攻又唔郁

CLS

建議聽聲算 唔好睇佢TWITTER

支那 中東 一定課得仲癲

當你有一兩場打得好順大炒人嘅時候
你就知之後係要還

差條眉，唔差在中埋去

靈活型閘嚟講好好用

又到WL，又係時候要po

你用佢打中間定打邊巴打

防守呢?

yes

我都用緊 cam
你食咩chem?

防守都勁 捉到路都會守到 唔控佢都會自動企啱位

有冇人做左葡超sbc
回到幾多血？

用佢定華西

Soft ban好on9呀屌你老母

本身想買86 黑卡
突然出張87 點知點算好

勇士求link

86而家10萬 vs 19萬 都平成倍
不過而家9萬蚊做到嘅嘢唔多

係，但20萬買隻閘
不如留一留好過
心大心細

屌on9驚棄

打左廿個星期 一張紅卡都入唔到隊
見到對面又紅卡vvd 紅卡son
好撚羨慕

中間
食大腦

加埋啱啱出貴啲 遲啲可能平幾皮

拎返隻verdi出黎用一陣試下隻高拉洛夫先

BTW 其實想慳錢用簡些路都得 到而家仲幾好用

屌你Ea

Walker or cancelo?

根本無得玩
開左debuff 帶個波都離腳d
55波一定輸

終於做到最後一關

cancelo

55波第一下一定贏之後就俾佢lur翻

1.35m做 做到得返20k

型！

原來你係巴打 打draft撞過你

等你食評

還得好撚甘

係咪真係勁普金好多呢 有好多86肥

86肥無用
關關都要買88起跳咁制

想問potm屁食咩chemhawk or deadeye

月巴個模組似好屈，對過幾場我隻中堅經常比佢撞開

hunter

樓豬幫手pin #544 thanks

唔撚識玩美斯 用rttf馬列斯仲順過用佢

我愛樓豬
btw樓豬可以用推文

Ultimate pack得隻87肥

好野要益大家心情差

屌，又唔係咁差姐

美斯就咁左菇上下左右郁都fake到人

咁都記得我 巴打咩psn

你個psn咁易認打一次都認到

正常樣姐, 講到人地怪獸咁

係出街你會見到現實中既架妹

屌你班友上邊講到好似馬蹄露咁嘅款
明明人哋就超級正常

係驚大家有落差

好彩我唔係閪人比你地記低晒

輸左隊好廢既隊
想自殺

輸PEN真係唉
中內柱當唔入
明明企岩位話救唔到

同埋都係覺得美斯打前鋒最勁

3揀2 你會點揀?

班友尻up無譜

返到去即刻follow

你已被列入防止自殘觀察名單

做既話買定9張Oblak, 達屎, ddg, 同pk，86都有機會用既

自從因為WL扔爛左個手制
從此就無報WL 宜家一身輕

有事慢慢講

Ake算

用緊熱山同vvd
好撚勁

模組都應該呢兩個

btw 本身中堅winter ake+ vvd
賣vvd套現轉sanchez有冇得諗
唔係好鍾意vvd了 成日troll鳩我

有冇巴打知呢個人？揸住年朗年美斯 原本入波都冇慶祝 佢入第二球開始又串又shu 好彩最後贏咗

講還講...

屁馬rebound
門前2碼空龍射出界
個下掉左手制

熱山自動出腳又準又快
好過Futmas多多聲
160k唔算貴
有得用好用，好快俾EA nerf

好似打過 唔算太勁

食engine先勁

15G 6W 痴撚線公司

重p 自己睇路

架妹不嬲係咁影相
Btw有幾多絲打會真係玩fifa仲要奴撚到佢咁

本身用緊TOMIOR同vvd

好似姐姐黎

Link, 快！

新卡buff
過多排就變左肥西

隻屁馬靈活到...

我就好純粹appreciate佢對住咁閪既game都玩得咁勤力

打ff7冷靜下先
隊波今日唔係好掂
聽日再打

陣間睇佢channel先
利申：識日文，日常對話應該聽得明至少5成

開始見到個green pitch想作嘔

放低左幾年 都聽得明佢講咩既

希望唔好講得太快就得

佢岩岩先live完

咁撚勁既你地

本身8-2 連輸 變左 10-6
幾場都領先 狂射唔入 跟比人press 反cup
打到勁燥 停一停先
再咁搞法會冇18win

清隊波咩名

SANCHEZ 同車仔TORMINO 你點揀?

點解咁問 唔係TAA 囉

你老母一腳踢落個龍到都唔係侵犯龍門
仲要咁樣搞到輸1-0

真係仆街黎嘅你地 佢正正常常 咪幾可愛

8-2 點樣變10-6

棄chem打 真心咩

當然唔係，呢個係下半場嘅陣嚟

笑死 對面球球慶祝 輸到3:0對面慶祝完就斷線

8w2l
10w6l

我對住西人都會用呢個
感覺中呢個仲衰過俾人衝鏡

仲有個係majestic slide
唔記得咗點出

有咩問題

係驚你地睇佢channel聽聲ff太多 比d心理準備

隔左場撞返同一條友
用CH球場主題應該係支那仔黎
好彩兩場贏晒

想問下圈住個3個位 重可以點改善
需要1隻 入到波既 b2b 中場或前鋒, 爆到邊既 中場或前鋒, 同右翼
有2M budget

但twitter個簡介話自己冇咩朋友
真係唔係好信

日日全天候開live好撚癲

左閘有聖誕mendy 可以換

其實冇乜嘢啫 普通人一個

唔識日文 聽唔明又睇唔明

發現呢度都幾多人識日文

淨係聽佢叫

呢張幾抵玩

佢地叫d球員名好過癮

英超chem 有ea加乘 換完隊d人聽話左好多

其實全部新卡都抵玩

想聽佢叫

月巴勁呀 今朝有場殺到禁區勁ban 2球死角
我拎佢打CDM 小心用的話唔洗特別換佢

幾時出普巴特別卡

日式英文叫球員名
聽得明一成都話你叻

終於砌到一套多仔特別卡

禁錯左推文對唔住

隻jo 係咪可以做祭品

而家先6W 好攰

龍門

CLS，今日gameplay唔知想點d人鳩走，無啦啦2場紅2件

有張藍卡好似幾年都無見過burki有if

再玩落去應該會有情緒病

今日唔知發咩神經 一場輸緊0比3 對面斷線 另一場2射2入波 反cup一個壓住我全場 好勁既人

做咩唔用列文

你今日被ea照住

可能EA BB睇到我download左PES

屌撞普金加LOAN真係中撚硬鉛輸緊

2張頭條今晚贏波就升一點 作客m記

真多係唔會用ak 條7頭

新出隻salvio玩落都唔錯
lm睇youtuber話佢係cheap messi

原來列文打過多仔
08年先開始睇波
等我賣左張雲達沙買列文先

原來係你 贏到3-0先嚟斷
跟住另一場辛辛苦苦八十幾分鐘追平又斷

睇左一陣你地講既日本妹
最貴係隻potm屁
女仔黎講打得ok啦

d肥料升到癲
前日pickford1000蚊隻，頭先2400賣晒

Moment都唔貴
德國龍唔係拜就多架喇

張ak7頭仲要好撚勁
佢出左張 if z2 但太慢用唔到

幾時會有啲得意球衣玩下好似啤酒節果啲

隻隻都cheap messi㗎啦

個gp 真係唔識講 輸d弱智-6波未試過咁多

勝負變左有無autoblock 眷顧個邊

新果堆卡有無人知有無疤狗

rg vvd ＋winter ake ＞ 熱山 ＋winter ake
算唔算downgrade？想套現少少錢出黎

打完wl先知原來咁多有錢人
成班幾撚課得

算

ok thanks 巴打

我由Torror + vvd
轉做 vvd + 新熱山

幾岩我呢d人玩 偷偷下雞就14W收工
想衝E果d人就慘 唔小心就比人偷幾場

wl 10 場0 win
好撚灰，唔知衰咩

完全唔夠你打 你入完第3球開始衝去觀眾席慶祝就斷左

成隻petit咁

有場我都唔知係－6波定點，
對面3球都係朗尼禁區頂就咁轟入，影都冇

醉酒gp

用過prime同Mid 廢到癲

我用緊prime 雲達沙 等陣試下換moment lehmann 試下

你個慶祝

咩事升？尋日我見仲好平

我都認得 因為輸過比你

八掛問咩事? kurt 打比賽又發老皮?

Same feel

有無開好野

笑撚死 cls ea

唔知 有錢賺就走，估唔到成倍幾

Thiago silva一隻

Gp太鳩
有冇人打fdly

我果時得Rodri 84if

咁應該唔係我喎 我入波唔慶祝 我個場吹埋完場雞先斷

咁誇張, 平時wl幾多勝, dr D 幾?

真係好大仇口

少D EQ會著

屌斬波變平飛空龍都可以
係咪咁撚仆街啊

拉膠完唔完到game?
完到就慢慢做，反正唔限時，抽左包先

完到 爆stat 又有模組

好明顯nerf撚左防守d防守球員企位又奇怪
好容易可以空哂 冇人跟
解圍多左好多清極都清唔到既波
EA真係痴撚線
叫你nerf obs 就走去Nerf撚左防守

屌 隻prime 換位打cb中左伏普金vvd仲勁

我有球達屎衝出黎解圍
後尾界外球快開比人射空門

咁撚快

Nerf左普通隊啫
啱啱打爆機隊隻隻都跟實晒我啲人好似開左Press咁
但係條氣用得仲慢過我

試過解圍但係粒波原地飛起俾人執雞射入未
啱啱試左場

呢個野得七日時間奴，早D奴完好D

d. CB好鐘意睇波，我控一隻靠電腦控一隻，成日gg，點樣可以improve 手控防守

拉d人痴埋去對面d人嘅背面

背面，即係當佢攻緊我、我後追痴上去？

我平時控cb L2行前兩步逼埋去，對手成日係我身邊直接行過

預計佢傳邊就控個定個人痴埋去

痴埋去之後洗唔洗係咁L2逼過去？我懷疑係我L2做錯野

有冇fdly
Dr成3個字都未搵到人

屌你老母閪game

Varane 8萬連shadow

WL落後緊對家斷線都當我輸？

咁咪仲好玩 場場都5-4 4-3咁 以前場場都1-0就玩完

守到好撚無力 企定睇波冇反應 拍極拍唔甩 Cls

攰到傻⋯⋯⋯

隻拉膠 衰撚過之前d CB

拍到埋身L2食埋位都仲有機會搶輸俾ben爺幾次 隊撚晒屎忽

新patch個防守出出地事

冷靜啊巴打

MOMENT拉膠原地唔跳頂唔住迪比細路

我想賣晒d cb cdm不知所謂 成日個波係格離漏走
仲有依家gameplay又黎料
仲辛苦過自己落場控個波

最多都係賣撚走隻美斯
只要閪gameplay既時候幾貴既球員都是垃圾

仲有15場 留番聽朝打算
應該有11既

點解打下機都要有種比人迫害既感覺

呢個patch用廢少少嘅CB都真係會奶哂野，張開雙腿任入咁款

EA是咪想玩死玩家
對佢地有咩好
迫害完人地更加唔會想課金
我連卡都唔想炒了

仲要比人通渠